2018 MT/GT 討論區 (7)

岩岩開左個google doc收集今年Graduate Position既Interview同人工資料
希望大家可以多多留低資料幫下下年既人

條link應該係呢個 Sorry